根本要封高鐵起碼到二月尾

政府唔叫唔做
高官高位 緊要過人命

高官去死啦

求人不如求己！

一定要團結 封印左佢

自從高鐵開左，呢個西九蛇頭位就冇好運過

將所有嘅毒，一次過吸入去中國

連中國自身都頂唔住

先輸貿戰

香港地位將會不保

真係被條蛇播毒

西九建造接完成，中國已經爆出非洲豬溫，鼠疫

完成後，武漢肺炎就出現

呢條蛇只有一個頭，但有好多支節嘅身

毒只會愈吸愈勁

一個頭，點食先夠咁長，網絡嘅身驅去用？

中國唔親手消滅呢個蛇頭位，恐怕中國命不過明年

冇野呀，二月尾?

武漢開返之後等多28日冇確診先開啦

玩毒，中國玩唔起，亦輸唔起

地理位置，香港真係雞春子位

將個蛇頭放春袋位？仲要深入地底，鑽左入肉

然後網絡形蛇身直上雞腦

你會唔會放條蛇入自己啷啷？

根本係一條大寄生蟲

家下個蛇頭出左黎，已經練成

已經長成，出頭，會呼吸

萬惡由果日開始

傻左？起碼封到12月
51 101 d人又湧來

蛇頭一日存在，地運不會變

只會更差

死人，病毒，吸乾中國嘅所有營養（錢，資源）

中國最後將會打仗

直至將個蛇頭炸毀

去到呢刻，中國已經死得7788

特衰政府捨得關閉所有邊境口岸未 ?

最應該出手清蛇頭係中國

否則，萬丈深淵

當呢條蛇食到冇野食，就會食春袋，即係香港

估計係"香港" 會受傷，或消失

當春袋受傷，就會失血過多

即係放血

錢會極速流走